支持警隊暴動，不做condom仔，不要被調查

我聽命令做野
強姦殺人棍打非禮乜都做
你查我？